中共縮沙喔？港府既信用已被中共玩到破產，做大戲美英會信？

近排泛民李柱銘，公民黨，黎智英已出聲，希望美國保留香港特殊待遇，
而且美國總商會更表達對撤銷香港特殊待遇強烈的不滿,
加上匪共背後策動黑人去白宮同到處興起騷亂比壓力Trump，
可能已經有中間人係美國說服政客去同Trump傾要求保留香港特殊待遇,

而家人大決定咗立國安局，港府那有能力帶頭違反一國一制？
中共真係縮沙？港府既信用已被中共玩到破產，做大戲美英會信？

李柱銘都叫美國唔好干預香港 等泛民贏左35+坐低慢慢同共產黨傾

公民黨：希望保持香港獨立關稅區地位

黎智英：希望美國保留香港特殊待遇

做大戲美英會信？

鄭若驊：國安法起訴工作由律政司負責 條文若違普通法將發聲

香港已勝